[恐怖/搞笑]我係一個單親爸爸 有個四歲既仔

我係一個單親爸爸同個四歲既仔仔一齊住
但係近排發生左一樣好奇怪既事
就係係黃昏左右既時候 都會聽到個仔對住窗口講
"伯伯拜拜 伯伯拜拜" 當時我煮緊飯 都冇咩點為意

跟住過左幾日 呀仔又係黃昏時間都會對住窗出面講"伯伯拜拜 伯伯拜拜" 我開始懷疑係咪有個老伯係窗出面係咁遼我個仔玩 又擔心佢會唔會比陌生人拐帶左

於是今次我醒目 我扮入廚房煮飯 時間差唔多既時候一聽到個仔叫"伯伯拜...." 就即刻保特上身九秒九衝出去窗邊睇下呢個呀伯係何方神聖
點知一去到 咩人都見唔到 果時心唸 唔通我慢左一步 比個呀伯走甩左？
如是者 我決定跟著果幾日都照用同樣戰術 誓要比我見到個呀伯係咩人為止
但係每次當我跑到去窗前 莫講話個呀伯 連一個人影都見唔到.....
我打左個冷震...開始懷疑我個仔係咪見到d我見唔到既人.. 於是我開口問我個仔：「你又話見到伯伯既？伯伯係咩人來嫁，佢去左邊呀？」
呀仔答：「伯伯咪係出面囉 佢要走啦所以我先講拜拜」
我：「咩...咩伯伯呀？」
呀仔：「個伯伯係爸爸你都識嫁....

咪係太陽伯伯囉～」

好撚好笑呀屌你老味